點解班兒登仔日日吹奏女人個閪當八達通但自己又唔去變性？

去泰國大整一筆返到香港咪連本加息咁賺返，仲唔係最好的投資？

係講緊d女人當自己個閪當八達通姐，冇話真係嘟得嘛

後街女孩

啲女夠一邊話男嘅狗公一邊俾人氹住屌啦

無增值？

閪痕？

因為唔想搞基

唔靚 變性又點啫

人妖邊有市場架 仲要你個樣要似女人 骨架又要夠細先至有返小小雞碎咁多市場咋喎

去整容囉

秦國大有市場

因係投資涉及風險

假八達通流出市面？？？

仲慘過倫敦金

樓豬返去做暑期工業啦

流出時兒登仔都分唔到啦

作

做緊專業廢青

因為手術好危險，如果博錯咗，有機會超敏感，稍為掂下都不斷高潮

有d女人當自己個閪當八達通
但成功扣到錢買野的僅屬少數
又靚，社交力又強，識氹男人的先會成功
其餘大多數失敗離場
好多女俾人騙左個閪，仲要貼埋錢出黎

成功往往只是少數精英或幸運兒的專利

你sure? 同埋個個都肯去泰國生活？

on撚9

啲女夠話做男人自由，唔使m痛啦 咪又係冇人變性！

你又知